國安公廁迫害50民主派人士時手上係有香港法官簽的手令

雖然話國安公廁可以無手令做咩都得
李桂華條老賤種次次都拉班納粹法官落水簽名,大家可以查國安公廁成立後的報導

香港法律界係有責任公開邊條法官簽過名
點解公會幫手隱瞞涉事法官身份?

因為承認法治已死，法官參與迫害，佢地就無飯開囉
你本土撚同黃絲被人迫害有咩咁緊要
最緊要佢地有飯開吖嘛

點解專業人士值錢,話就話專業
其實例如樓宇買賣,絕大部分都係班CLERK,LE攪
律師只係做簽名果PART

簽名的意思就係問責上身
但點解涉及重大人道災難仲全行隱瞞係咩水簽

指認司法黑手係大律師公會的責任
公會唔撚做,我出聲追單仲比班傻粉咬

香港係一個充滿法治膠既地方
英國離開前解殖失敗既遺害

公會果班人就係貪錢放棄人格
公會聲明仲係堅持香港法官成本烙守專業,係香港人無知去抹黑法官

個聲明係寫比國際社會睇的
目的係比各國panda hugger拿住份偽聲明阻撓本國介入

我就唔明公會有咩理據幫涉事納粹法官隱瞞身份,完全無透明度仲講咩公義

公會會知邊個法官?

狗官係咪可以加條款唔畀人公開內容？
不過班党官蘇文隆呢啲入咗屎坑都點會驚臭丫

簽個垃圾名日行一善

有法院手令就會比事主睇
比國安公廁攪我唔信無請律師

如果覺得我屈人咪叫公會出聲明話一無所知LOR

咁叫當時人公開咪得，關公會咩事。

DOJ 果邊
WILLIAM SIU踢 私人檢控,立場直頭有文件證明係呢條友
香港政府就算係好撚仆街垃圾,既定文件往來都會有

公會有本事日日MON討論區睇邊個批評法官再出聲明表忠
一定知有人追人名

我有提議可以幫公會避嫌
大律師公會可以出聲明譴責司法迫害, 把知道的野公開先,同埋保證一查到就篤埋

哦

原來又係護法

全部支那狗官

大律師公會係連串司法迫害下呃9國際社會班法官好專業
係公會的謊言導致港共雖然一堆人受制裁,偏偏迫害的大旗手司法系統完全無事

我要求公會用實際行動補救好正常
SPIN去苦主度簡直攪笑

如果公會同意法官簽搜查令迫害輪姦案受害人無問題
瘋狂出手令迫害民意代表又無問題

點解唔開名呢
公會所講的所做的有重大落差

又水泥又老泥都無意思
成Q日講“Justice must not only be done, but must also be seen to be done”

但法院出的手令隱瞞係邊個簽,邊個係國安官又無LIST
全世界正常國家都無呢種做法